五隻斷指 缺一不可

五大訴求 缺一不可
回應一個就想人收貨？

撤你老母
切你手指